夜期大爆升，坐穩

飛天！

大聲D

垃圾

put佢啊

熊市反彈

愈升愈要沽！！！

穿曬29000

番唔到轉頭架喇